[又回帶] 08北京奧運全城熱捧祖國！厲害了，我的國！

我係中國人啊屌

路遙知馬力 日久見蝗心

高登仔

唔意外

笑死

老老實實,我當年都係wfc嘅心態.冇特別去留意,淨係覺得美國國歌好聽過支那國歌
利申 當年小五

咪即你 呢度咪又係高登過嚟

除非你係中學雞

可見大部分人只係牆頭草，好易受到左右

Ching so young

連登仔係極致

睇返好似第二個世界咁
但2011年D&G同孔慶東事件已經完全表現到中港矛盾
其實由2008年到2011年呢三年之間發生左D乜野事

binc

所以大家要比多啲時間00後，因為90後都曾經做過大中華膠

2008年邊有咁多反大陸
應該話果陣未有咁多負面新聞

希望n年後會見到反郊野公園起樓反發展嘅binc

八九六四、文革、大躍進、三反五反？

不過人係健忘

香港人DNA係咁

lm

應該話同班後生講六四中國狗點賤
未經歷過係會健忘
正如宜家00後未經歷過比人搶床位學位奶粉
點屌佢地都唔會明

唔知咁分析啱唔啱︰

97-03 民怨主要針對香港政府, 就算23條同沙士都係屌9香港班官員多,而事實果時D官都肯孭鑊或者腳痛落台

04-08 香港由低谷recover，政治上支那果邊亦都無搞咁多野，雖然泛民依舊處處針對港府，但巿民普遍都係睇戲角度，甚至有時會幫返煲呔、中共講說話，加上中共真係呈大國崛起之勢，搞到好多香港人都谷埋精

08之後
等其他巴打分析

大量開放 蝗蟲行

不嬲撐香港唔撐支那

睇完 嘔到連黃膽水都出埋

屌屌屌屌屌係咪財經台嗰個

呢啲真係需要有人時不時攞返出嚟回帶下
利申：當年小學，覺得好自豪 依家勁反中

我當年都覺得好感動 好堅 好自豪

陳巧文

生不逢時
宜家出黎應該屌打餵精

無支持過囉，屌你咩
沙士後都無再捧支那

好撚大陣柒味
睇撚到起晒雞皮

當年好多人仲係大中華膠愛國不愛黨
體育還體育, 政治還政治

咪撚搬龍門呀
除非你係就小學雞新黎

仲有乜撚野唔意外

笑撚死
垃圾高登仔

行得太前

十年前社會有冇咁多新移蝗 生活壓力有冇而家咁高 社會怨氣有冇咁大?

btw 係幾撚柒

我係中國人

當年小四話支持美國
然後比啊婆鬧

關蛇話無問題

呢個 post 好比一條恥辱柱。

笑撚死

由細到大都好憎大陸
最記得小一個時有個教畜話97之後可以升中國國旗好威動
我心諗關你撚事咩

我係終國人呀屌

無支持過

我係中國人呢句說話依家睇返都覺得毛管棟

都唔知點解高登仔嗰陣時有勇氣打呢句野

脫離中小學動物園
就會體驗到架啦

咪撚鳩啦佢哋而家隔離啲同學日日深圳坐車落嚟都唔定

個啲第時見工唔撚請

巴打有前途

柒撚到喊

支持中國揮手區

無可否認場show係做得唔錯...

多蝗先嚟識驚已經太遲
根本強積金/臭西隧同link 上市已經要屌爆保皇黨+政府
高登仔本來就興忽然愛國
唔好搵原因左賴右賴

經歷埋23條嗰單嘢仲可瀨共嘅高登仔真正係食屎狗嚟

你當時愛唔愛國

真係要平反

見到自己

你未做過高登仔？

屌你老味而家講返起仲嬲多兩成
仆街莊豐源案咁撚閪都有得瀨08 年風氣冇咁差
成班狗嚟

所以00後個班真係冇資格話人唔愛國

利申：90後

笑撚到仆街 想當年自己都有少少自豪
諗返起都搞撚笑

當時剩係幕後代唱單野我都已經引以為恥。

但北京奧運開幕的確做得好好喎

可惜佢落後返時代呢

Bin c

Bin 得好

我淨係記得果陣好想isis陰謀論真係實現到
咩開幕禮炸彈

睇呢個post有睇緊關家姐嘅感覺

還我清白

嗰陣有isis啦咩

唔踩到上心口大家都唔會醒

當時落力維護陳巧文點樣畀班愛支病人圍剿
今日

果陣新彊果班好似真係想炸
但俾支共出特種部隊差唔多殺清光

記得呀

放係而家只會係一件好普通嘅事

結果個呀婆死左

你搞清楚先,
2008年既香港人, 是反共, 但不反中國
八九六四、文革、大躍進、三反五反, 全部都是中共搞出來既

直到現在, 香港人先係 中共/中國 一齊反

因為香港人根本就係支拿難民移民
而家冇著數咪唔撚認支拿人囉
你唔撚係信有人做佐咁耐人都唔知自己係咩人呀?
真係有D蠢撚到咁既人 死撚晒算把啦 垃圾

當年只係個小學雞，學校周圍貼哂啲中國金牌運動員嘅相同資料，我仲好仔細咁睇

仲有土改

不嬲咁多年都有人主倡中共中國根本無法切割
根本稍為有喺不同途徑接觸時事嘅人都會明白2千年打後已經唔到你香港人話事
一國兩際一路受到挑戰 你要中國就冇得要中共
嗰時已經叫做"燒到埋身" 當年莊豐源案大把有人屌我都有份屌
不過當年已經大撚把廢老賣港 中國大水喉乜乜物物
你睇返後來撐LINK上市根本又係嗰班人

只係而家"燒到入肉"先多咗人轉呔
燒到埋身都唔知驚 燒到入肉先嚟嗌痛嗰班人
咁你而家明唔明點解有班人係值得俾人叫港豬

證明, 香港或強國都好, 經濟好生活好就支持, 覺得是明君
民主, 獨裁都無所謂

所以話根本香港唔需要公平, 民主, 公義, 透明, 公正, 廉潔等
只要生活好, 經濟好, 有飯開就得

話自己唔系香港人系中國人果個似假膠

睇ATV唔多唔少知道D
睇TVB既你地就唔一lor

不過一個TVB藝人
何必上心

物極必反

1000個回覆cap得10幾個吹奏支那

全香港差佢一個公道

自己慢慢睇

agger
民主vs$, 我梗係要後者

見到仇思達留言

應該反問 依十年 中國對香港做左d乜野 搞成咁

08年仲係小學生

小學果陣有老師講過64已經知中國唔係咩好野
不過當年四川地震講得好慘，奧運開幕式幾好睇

呢啲嘢唔係一朝一夕
97打後一路衰緊
一方面用一國兩際呃住一班人
一路用錢操控住一班人
港人治港從來冇實現過 亦都冇可能會實現到
根本當年立23已經露哂底

有人覺得呢十年變化特別大只係年齡問題
亦可以係有啲人早醒 有啲人遲醒嘅問題

持平d, cap埋d反共回覆啦

個時世史堂補課
個阿SIR係大中華膠，都頂唔順講左句
超，咪又係做SHOW

結果就同班上面一個真心愛支那國既同學嘈交

喺之後個年6月，阿SIR用職權喺小禮堂搞左個六四展覽
叫晒全級既人去睇，又播教協段片

乜北京奧運開幕禮好好咩
但我覺得倫敦奧運開幕禮仲正有戇豆先生、占士邦同英女王客串
仲有個工業革命做得幾靚

還佢公道

香港人自己都未還到
點還俾佢？

睇撚到打冷震。。
曾經我自己都係咁認為過

利申支持香港獨立

大把喎 又毒奶又孔雀石綠

作為表演 開幕禮的確係好好睇
咁嘅人力物力 唔好睇都難

東突厥

果陣高登主流係大中華膠
即係日日比支聯會洗腦講愛國不愛黨果堆
本土開始係高登興起都係緊5 6年前既事
果陣同班大中華膠互屌果陣仲有人叫我 信中國啦信中國啦我信中國架
btw 佔中個idea一開始仲未有人理果陣都係得班高登仔buy然後好似仲send左堆email比戴耀廷（好似係）

其實更加證明689點解係港獨之父
以前毓民已經成日屌鳩呢種溫水煮蛙式洗腦，但係真係對香港人係work.

梁挀英 先將港獨抬起, 再一野打港獨

真係好手段

鞭得靚

我會好自信同佢講
我係中國人

高登個面bin完到依面bin

勇者

重要係高級會員黎

學術mode
睇番港大民意調查
由2008年下半年開始中國人身份由高峰直線下降到今日
08年發生過咩事？汶川地震、奧運、射火箭、三鹿奶粉、 劉曉波

蝗自作業

連登仔依方面出類拔萃

我睇呢個post同我睇關家姐條片既心情一樣

系你老母

個陣唔支持中國隊會俾人屌

原來做五毛既人最多做到m記炸

其實大把人果時照無反應，甚至反支那
係五毛斷章取義

五年前咪個個爭住認英國人

08 個個都撐共, 攪到老共真係以為收服左香港
咪開始大開殺界, 點知香港人對事唔對人😆😆

高登仔真係好低汁

Source？

燒到埋身, 唔通唔轉軚?
好多野都係有偶然性架啦

道理有好多種, 亦都正確
但時代不同會影響個道理有無用, 岩唔岩用
等於以前相信要建設民主支那 和理非 果套會有用
但宜家就無用

當年已經反中
因為02年電視直播911，我覺得自己係美國人所以喊左出黎

好老師

大陸仔係香港痾屎，大陸奶粉，炒高香港野

比咩時間,中國柒事做盡00後冇醒過
成班已經比國民搞到

捧過支那果然沒好下場

四川大地震 成為全城熱話
世界各地已經捐左n咁多錢唻幫四川既"人"
點解無人肯捐比四川既熊貓??
5.16 學校早會搞左個四川唔知咩
放左d片 有段 d人係咁喊 佢地喊到好似笑咁 搞到我笑左幾野 都幾大聲 之後比爸b 打左野XDD 但真係超好笑- -"
我對四川 真係可以講係 無感情 關我叉事咩？？
我睇d新聞 仲可以笑得出
完全無覺得傷心 同情之類 何必搞到自己唔開心呢??
咁唔開心法..咁打後果一星期 真係要喊哂口？？
已經捐左咁多錢仲要我捐?? 你無野阿？？=]
自己都唔夠用 仲要比人用? 都痴痴地既XD
都係同賴曉傾得埋d XD 出禮堂門口
有2個男生 拎住個箱 個個都捐 我同賴曉都超high唔捐XD
原來 見其他人都捐 自己都唔捐係咁爽XD
個個都捐 多我一個唔多 少我一個唔少啦 唔捐都有
3萬6千以上 四川都發達tim啦
外國仲要用美元 歐元 英鎊 ?過唻人民幣 咩都夠啦係咪阿??
大陸d野仲要咁平.. 咩都夠Q哂啦
點解無人理D 熊貓?? 熊貓國寶喎大佬 大過哂D 屍體啦 就唻絕種啦喎...仲唔理？
第時D熊貓無哂你地好野..
OK 你可以話 D熊貓對我地唻講無用
D死屍夠無用啦 有屁用咩?
就算死唔去果D仲 爛手爛腳啦 對我地無影響囉唔該
D熊貓就唻絕種啦 佢地死哂點有下一代
中國點會有國寶? ( D熊貓生係中國真係ON MY GOD！
四川D人有叉用咩？
對社會無影響 係！ 有影響 呢家咪有影響囉
搞到d無謂錢嘔哂去d垃圾到 捐唻都O徙錢 不如唔好捐！！
你地係咪嫌錢多先?? 係既 唔該比熊貓
熊貓係中國獨有動物 已列入世界級保護動物
四川 已經係死城 真係o徙錢
呢家d野咩都加價 留返d錢比自己好無？？
如果四川有行動 捐比熊貓 我一定捐
好過比d垃圾 死多d咪好囉 醫院唔洗咁迫 唔洗無位
唔洗怕無得安置佢地 唔怕唔夠物資 唔洗怕人口過多
少左d人排放所有垃圾 少左個人失業
唔洗放d錢係佢身上 唔洗怕佢地病
至緊要 少左件廢物！！
咪幾多好處 死多個人 又有大把人捐錢 你地話係咪
死好過唔死先XD 還掂都死左咁多件 唔差左死多5千個=]
咁地球真係有救啦=]
四川萬歲！！ 四川死哂城 真係抵死
鬼叫佢地大陸咁鐘意 貪污 佢地死 做乜要連累我地喎??
真係痴痴地 個個機構 學校 乜叉 乜叉
都搞捐款 我地d錢仲得了既？？

好有印象學校播支那地震啲片
個陣啲同學老師喊曬口咁

Binc

我係佢地真係要搵窿捐

上面篇野當年比連登仔怒屌兼起底

無用過高登，一早知勁膠

港獨咪又係咁

95 96果啲果陣重細 其實無乜idea

係，遲d班講獨鍵國撚一樣會比人cap底恥笑

北京奧運開幕禮係好睇
支出係倫敦奧運開幕禮幾倍有多

咁都唔好睇就食得屎

中共統戰最勁，成日打民族大義𣄃。08奧運都係中共好似始皇帝建阿房官咁打造出

07.08年強國經濟達到高峰, 人人有錢搵, 又有東莞莞式, 又無而家果堆審查, 咪個個自稱龍的傳人

即係港獨有大部人支持?

好似新加坡咁, 經濟好, 個個安居樂業, 環境好, 生活好
你問新加坡自不自豪身為新加坡人?

00後又bin禾地c😓

如果狗共當年想腥港變得更強, 理應該係行新加坡依條路

但好明顯, 狗共只係想清洗97 前出世既香港年輕人
再選擇殖入新蝗民

20 年後, 已經證明狗共成功了

港柒先夠貼切

舊時中學雞個陣大陸第一次射火箭，我興奮都冇興奮過，反而隔離d同學就興奮到癡線

港柒個腦不嬲都有問題

1)08-11年雙非黎香港生仔, 搞到醫院無位俾本地孕婦生
2) 奶粉無貨, 俾大陸人買哂,
3) 水貨客

呢三樣, 仲有無人補充

基因係一種詛咒係冇錯

網上咪大把人支持

Bin 埋四川大地震 有無十年前o既高登仔講下依家o既感受

睇返歷史
中共對新疆西藏都係種族清洗

而且香港衰佢先有運行

照妖鏡

認真 有冇當年屌陳巧文既高登link?

當年楊利偉都打晒飛機架啦

我係中國人呀屌

呢班中國人入來吠兩聲我聽下

有冇佢啲相好似幾靚

又BIN C

果時已經有五毛啦

邊有咁多愛國者
果撚時，甚至97前支那己經請一堆五毛搞分化同唱好支那
而家五毛推上來
信既正on9仔

共匪必須被消滅！邪不能勝正！我地要高舉民國旗旘！一齊支持正統中國對抗萬惡共匪！我深信將來所有人都會恭迎中華民國嘅歸來！

中華民國萬歲！
正統中國萬歲！
三民主義萭歲！

反對共匪（陸獨），反對台獨，中華民國先係中國正統！

屌你老母笑到流眼水

笑撚到我

你副尊容仲好笑

直情係女神啦

大頭奶粉呀屌你老母！

其實我覺得係果時香港人開始深切感受到大陸人既暴發戶心態，加上對自由行積積埋埋既厭惡，令對支那厭惡情緒開始發酵
政治上就keep住有d類似趙連海、豆腐渣工程咁既事件受到下關注，keep住比位泛民入，加埋黃毓民同長毛果班人開始發揮政治影響力，令到有班後生仔開始意識到中共既仆街帶比香港既禍害，
到近幾年雜種上台後，政治上既收緊，港共果種媚共既咀臉，樓價既瘋狂， 令呢種仇中情緒愈發愈大，收都收唔返
成個形勢係由於支那人既仆街所改變，而中共又變得更仆街
搞搞下變到而家咁

中學仲要係番個鐘數默哀

貼亞視 Lucky Star 果位高登巴打

Lucky star同涼宮春日一樣已成過去

binC

當年有鬼港獨

果陣傳聖火果陣勁多人沖出黎淋熄佢

屌你我唔係香港人,係中國人呀

你on9架，以前亞視仲紅到仆街
咩都台灣領導人陳水扁

Tvb都敢叫台灣既陳水扁總統

你都識講ATV紅到仆街
但令人有所警惕
相反TVB 2008北京奧運有如溫水煮蛙：
大中華旁述
中國金牌運動員訪港獨家直播 = 間間茶餐廳部部電視機直播中國金牌運動員風采

本土派討論港獨好容易畀人否定
但至少引發思考(有所警惕)
相反民主公民黨會同你討論其他可行方案
但絕口不提港獨(溫水煮蛙)

果時好多人都認為黨國分明
只係共產黨衰 中國人係好人

條女行得太前

其實真係
但我見到廿幾個負評
之前聽過某啲人講分化論
好多都真係去到10年先開始不停分化中港呢方面
08年之前我記得民調都好多人認同自己係中國人
京奧更加唔使講

一直都覺得係中國主動出手搞輿論分化
睇下董仔落台同狼英落台之後既分別

利申:90後,12年之後唔認自己中國人,出去旅行都係講HongKongese

當年個個對中國有無窮幻想
唔夠幾年成個勢180度反轉

屌一路睇一路尷尬症發作

點解要推返上黎

成班人係到事後孔明 當年陳巧文比人拉 有幾多人有發聲

大中華膠

00後都覺醒了

係時候比大家開心下

班00後而家勇撚過你呀屌你老母成班老屎忽

Binc

推